撞人的士廢佬痊癒又係一條好漢

危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害
-最高可被判處罰款港幣 50,000 元及監禁 7 年
-如屬首次被定罪，可被取消駕駛資格至少 2 年；如第二次或再次被定罪，則可被取消駕駛資格至少 5 年
-強制修習駕駛改進課程
記 10 分違例駕駛記分

最高姐，冇事既

受傷少女本來大好前途，讀書拍拖，上興趣班，而家可能一世都企唔到起身，一步都行唔到，癱係張床度，望住個天花板，你哋班和事佬想見到既結果？

屌你哋班和事佬剩係識話唔好打 對唔對得住俾佢撞到個手足呀 起碼的士佬隻腳骨折 係度賴正義 如果被車撞果個係你屋企人 你會唔會咁冷靜話唔好打

和事佬 哋屎啦你

出院再送佢返入院

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

你班仆街幾時先學識拍關節而唔係打頭？對得住受傷手足？

春袋呀！！！

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

再有呢d仆街一定要斷手斷腳出返去
死左都唔割

人地個女就斷腳 呢世都可能行唔番
的士司機撞完人 仲健健康康 正常生活

左膠=臥底
請打埋一份

我覺得左膠拉開就算啦 廢事打同路人

大家記住呢條的士狗，知佢日後租咩車牌的士揸邊更，唔使急於再教育佢，吊佢尾起埋佢住邊，先慢慢同佢屋企人做朋友感化佢

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

屌你老母揸住架車hit and run根本就係企圖謀殺
就算唔將你私了， 都唔好畀你影衰曬的士行業個朵

難聽過粗口
你憑咩認為佢係同路人?

做嘢！

點解阻膠可以對敵人咁仁慈